恆指30000已企穩 等睇下一站企穩38000

700呢隻龍頭肯定升至500破新高
樓價再升多三成
大家聽日借錢入貨等收錢啦

想賺錢就入黎吶喊啦

訓醒未

28000

冇可能 我同你私底下對賭都得啊

點止38000
我睇 85000

騰訊只值200

好明顯值45000

企穩左30000點，仲睇咁少？起碼40000點起跳啦